中華人民共和國香港特別行政區 審查辭彙 列表

香港
單字：王、江、周、雞、胡、劉、李、吳、毛、溫、習、賀、賈、彭、令、金、唐、蔣、潭、擼、槍、黨、殺、鑫、三、胖、性、淫、春、馿、軛（即仍能搜尋長江、周杰倫、李白、胡蘿蔔、學習、溫泉等，但不能搜尋中國/台灣政治人物名字）
中共、共產、共鏟黨、共殘黨、共慘黨、共匪、赤匪、襠中央
北京當局
北韓、北韓當局、平壤、平壤當局、平壤政府
朝鮮勞動黨、勞動黨
中宣、真理部
十九大、19大
太子
上海幫
團派
人獸戀
人獸婚姻
九常委、九長老
政治局常委內幕
朝鮮、朝鮮內幕、朝鮮真相、朝鮮崩潰、北韓
中國崩潰論
錦濤、hujin
家寶、影帝、wenjiabao、wjb
近平、xijinping、xjp
假慶淋、jiaqinglin
李月月鳥
回良玉
汪洋
王山支山、wangqishan
張高麗
俞正聲
徐才厚
郭伯雄
梁光烈
孟建柱
戴秉國
馬凱
計劃
法拉利
韓正
章沁生
陳世炬
王毅
陳吉寧
華春瑩
兩會
兩會翻白眼、翻白眼、梁相宜、藍衣女記者、張慧君
澤民、賊民、先皇、太上皇、蛤蟆、續命、長者、駕崩、鎮江、揚州、+1s、jiangzemin、jzm、koutakumin（「江澤民」日語讀法）
鄧小平
毛潤之、mzd、moutakutou（「毛澤東」日語讀法）
慶紅
羅干
likeqiang
zhouyongkang
lichangchun
wubangguo
heguoqiang
老人政治
老人干政
四人幫、江青、王洪文、張春橋、姚文元
徐勤先
金正恩、金三胖、金三、三胖、3胖、鑫胖、三月半、金二胖plus、金肥、金三月巴、金三膘、三膘、月半、月票、月巴、Kim Jong-un
李雪主
金正日、金二胖、金二、二胖、2胖、二月半、金大胖plus、金肥、金二月巴、金二膘、二膘、Kim Jong-il
金敬姬
金日成、金大胖、金大、大胖、大月半、金大月巴、Kim ll-sung
金正男
金韓松
金正哲
玄松月
金聖愛
柳真雅
張成澤
李英浩
黃炳誓
崔龍海
脫北者、逃北、脫北
歡樂組
藤本健二
朝鮮綁架日本人問題、拉致、拉致問題、綁架、綁架問題、綁架日本人
朝鮮饑荒、苦難的行軍
金家王朝、金氏朝鮮、金氏王朝、朝鮮王朝
朝鮮核問題
80後
陳獨秀
李大釗
張國燾
蔣介石、蔣中正
蔣經國
汪精衛、汪兆銘
張學良
楊虎城
張靈甫
特朗普
馬步芳
袁世凱
溥儀、宣統
皇帝、emperor、帝制、復辟
秦始皇、始皇帝
孫中山、孫文
李登輝、岩里政男
陳水扁、阿扁
蔡英文、空心菜、wonky菜
陳光誠事件、自由光誠、陳光誠.*使館/使館.*陳光誠、光誠.*沂南/沂南.*光誠、要有光.*要有誠/要有誠.*要有光
馬馳.*新加坡/新加坡.*馬馳
職稱英語.*答案/答案.*職稱英語
公務員.*答案/答案.*公務員
重慶、熙來、薄督、不厚、薄瓜瓜、谷開來、海伍德、尼爾伍德、heywood、neil.*wood/wood.*neil
天線寶寶.*康師傅/康師傅.*天線寶寶、天線寶寶.*方便麵/方便麵.*天線寶寶、天線寶寶.*輪胎/輪胎.*天線寶寶、輪胎.*方便麵/方便麵.*輪胎
政變、暴動、槍聲、戒嚴、3\.19
北京事件、北京.*出事了/出事了.*北京、北京怎麼了
逃港
葉城.*砍殺/砍殺.*葉城
弟弟.*睡/睡.*弟弟
楊傑
陳剛
山水文園
跑官
移動.*十年興衰/十年興衰.*移動
連承敏
陳堅
戴堅
馮珏
羅川
馬力
盛勇
謝岷
謝文
楊希
葉兵
張斌
陳瑞卿
高念書
華如秀
魯向東
曲乃傑
孫靜曄
塗志森
於劍鳴
張曉明
趙志強
鄭建源
丘小雄
公訴
右派
增城
宣言
莫日根
內蒙古.*抗議/抗議.*內蒙古
西烏旗
天府
人民公園
埃及、突尼斯
馬杜羅、瓜伊多
支那、支那人、支那豚、支那狗、支那豬、chink、chink pig、胡扎
日本、大日本帝國、天皇陛下萬歲、皇軍、精日、精神日本人、日語、天皇、japan、japanese
南京大屠殺、南京事件
反清復明
揚州十日
嘉定三屠
茉莉、jasmine.*revolution/revolution.*jasmine、moli
革命、revolution
集會
浙大招生辦
公開信
被就業
魯昕
1949年、民國38年、昭和24年
六.四、六 四、六\.四、64、天安門、八九、平反64、六月四日、5月35日、5月35號、4月65號、4月65日、89動亂、64memo、sixfour、tiananmen、8964、天安.*事件/事件.*天安、1989.*天安門/天安門.*1989、開槍、廣場、1989年、平成元年、昭和64年、民國78年、令和前31年、大正78年、宣統81年、198964、9891、40609891、9875321、農（陰）歷五月初一、己巳蛇年
89.*學生動亂/學生動亂.*89、89.*學生運動/學生運動.*89、64.*學生運動/學生運動.*64、64.*鎮壓/鎮壓.*64、64.*真相/真相.*64
學潮、罷課、民運、學運、學聯、學自聯、高自聯、工自聯
坦克人、擋坦克、tankman、木犀地、維園晚會、blood is on the square
耀邦、紫陽
鮑彤、鮑朴
改革.*歷程/歷程.*改革、國家的囚徒、prisoner of the state
民聯、民陣
中國民主黨、中國民主正義黨、中國民主運動
世紀中國基金會
姜維平
Rki
YouTube
Twitch
艾未未、艾末末、路青、發課
余杰
辛子陵
茅于軾
鐵流
賽風, Psiphon
Shadowsocks, 影梭, SS
Lantern, 藍燈
鬼畜
二次元
同性戀、gay、les、同性婚姻
liu.*xiaobo/xiaobo.*liu、劉霞
我沒有敵人、我的最後陳述
零八.*憲章/憲章.*零八、08.*憲章/憲章.*08、八憲章、8憲章、零八.*縣長/縣長.*零八、08縣長、淋巴縣長
月月
諾貝爾和平獎、Nobel Peace Prize
諾貝爾獎、諾貝爾
陳西
譚作人
高智晟
馮正虎
丁子霖
唯色
焦國標
何清漣
方勵之
嚴家其
柴玲
烏爾凱西
封從德
炳章
蘇紹智
Shadowrocket
SNI
DNS污染
Surge
Potatso 2
Brook
陳一諮
韓東方
辛灝年
曹長青
陳破空
盤古樂隊
盛雪
伍凡
魏京生
司徒華
黎安友
張宏堡
地下教會
冤民大同盟
達賴
藏獨、free tibet
雪山獅子
西藏流亡政府
青天白日旗
民進黨
洪哲勝
獨立台灣會
台灣政論區
台灣自由聯盟
台灣建國運動組織
台灣.*獨立聯盟/獨立聯盟.*台灣
新疆.*獨立/獨立.*新疆
東土耳其斯坦、east.*turkistan/turkistan.*east
世維會
港獨、Hong Kong independce、佔中、佔領中環
港英、港英政府、港英當局
迪里夏提
明報
紐約時報、New York Times
美國之音、VOA
自由亞洲電台、RFA、Radio free asia
記者無疆界
維基解密.*中國/中國.*維基解密
伊斯蘭國,、ISIS、達伊沙
新京報
世界經濟導報
AWP
Fuck
Cock
Ass
Adult
hentai（日語「變態」之意）
中國數字時代
趙家人、精趙、配姓趙
魯迅
阿Q正傳
巴拿馬文件、panama pappers
蟹農場
^ytht
新語絲
^creaders
^tianwang
中國.*禁聞/禁聞.*中國
閱後即焚
阿波羅網、阿波羅新聞
大參考、^bignews
多維
看中國
博訊、^boxun、peacehall
^hrichina
獨立中文筆會
華夏文摘
開放雜誌
大家論壇
華夏論壇
中國論壇
木子論壇
爭鳴論壇
大中華論壇
反腐敗論壇
新觀察論壇
新華通論壇
正義黨論壇
熱站政論網
華通時事論壇
華語世界論壇
華岳時事論壇
兩岸三地論壇
南大自由論壇
人民之聲論壇
萬維讀者論壇
你說我說論壇
東西南北論壇
東南西北論談
知情者
紅太陽的隕落
和諧拯救危機
血房
一個孤僻的人
河殤
天葬
黃禍
我的奮鬥、Mein kampf
希特拉
東條英機
昭和
靖國神社
墨索里尼
法西斯、法西斯主義
斯大林、蘇聯大清洗
歷史的傷口
改革年代政治鬥爭、改革年代的政治鬥爭
關鍵時刻
超越紅牆
夢縈未名湖
一寸山河一寸血
北國之春
北京之春
原子彈、atomic bombs
中子彈
核武器
中國之春
東方紅時空
嬰兒湯
代開.*發票/發票.*代開
釣魚島、釣魚台、尖閣諸島、Diaoyu islands、Senkaku islands
^triangle
女保鏢
chinese people eating babies
洗腦
網特
內鬥
性侵
黨魁
文字獄、乾隆
一黨專政
一黨獨裁
新聞封鎖
^freedom
^freechina
反社會
維權人士
維權律師
異見人士、異議人士
高瞻
地下刊物
غا
tits
boobs
色情、三級片、R片、鹹濕
雲雨
春藥
春宮
女優
花花公子
蒼井空、蒼老師、sola aoi
波多野結衣、波老師、yui hatano
沖田杏梨
吉澤明步
瀧澤蘿拉
小澤瑪利亞
水菜麗
宇都宮紫苑
日野雫
天使萌
桃乃木香奈
明日花綺羅
三上悠亞
DMM
性教育
東莞
中功
法輪、falun
明慧、minghui
退黨
三退
紀元、^dajiyuan、epochtimes
新唐人、ntdtv、ndtv
唐朝、唐代、Tang dynasty
全美電視台
新生網、^xinsheng
正見網、zhengjian
追查國際
真善忍
法會
正念
經文
天滅、天怒、迫害
酷刑
自殺、殺人
凌遲
邪惡
罪惡

中國.*禁聞/禁聞.*中國
我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

支那得唔得？

不如列啲講得嘅嘢出嚟
可能短啲

屌你
桃乃木都block
世界末日

我是一个极其讨厌AV和看AV的人 而至于那些什么武腾兰、吉泽明步、苍井空、松岛枫、神谷姬、小泽玛莉亚、高树玛丽亚、山本梓、樱树露衣、濑户由衣、树麻里子、星野光、白石瞳、忧木瞳、白石日和、相田桃、浅仓舞、小林瞳、夕树舞子、美穗由纪、小室友里、黑木香、朝冈实岭、美里真里、饭岛爱、北原梨奈、秋元友美、川合里美、细川百合子、麻生早苗、松阪季实子、川岛和津实、小泽奈美、叶山丽子、金泽文子、凉木桃香、小泽圆、铃木麻奈美、白鸟智香子、中谷香子、市川香织、蜷川香子、上杉美香子、吉田美香子、长谷香子、岬崎香子、立花里子、上原多香子、石川施恩惠、大尺佑香、南波杏…… 我更是一个都不认识！根本都没有听说过。